其實大家都可以做多一步 幫下香港幫下自己

就係全部人都應該要去健身學武術 不論男女
起碼有咩事上嚟可以識點樣走得甩
或者可以保護身邊嘅人

Push